仲有冇人用8證券

🤔

垃圾，狗也不屌

用緊

屌你老母三個月都未整好美股限價止蝕盤

只可以用黎儲股票, 佛系買賣(美股記得唱定錢先入錢去買, 食水好撚深)
要炒既你會輸到仆街